Jaan Punning Tolamalt wõttab se Lukseppa Josepi - Kocht ütte asta päle teo orjose päle ja teeb 156 jalla päwa aastas, aasta allustab Jürripäwast 1862 senni kui Jürripäwani 1863.
Rasin sel 28mal August 1861.
(Allkiri)
Jaan Punning XXX
